懷疑有人發國難財呃人錢買口罩

因為我屋企都無乜口罩
所以想幫兩老買口罩啦
本身條友同我講話可以約係青衣交收
但係佢依家無啦啦轉左順豐話可以今日寄出
我都唔太信架啦

買左之後過左1日先見到有人講呢樣野

然後依家係咁搵佢都無理我
我都知追討唔到架啦 但如果可以幫手叫佢起身屙夜尿都好

推

推 肯定無人追討架啦 想人幫手打比佢

59823920

幫推

我知呀要報驚
但成件事好撚怪 屌

幫你推

怪係怪在唔信差佬但又要報驚

其實報狗會受理咩 佢地咁懶真係會開file做野？